全部深黃區被劏, 包括: 黃大仙、沙田、元朗

任佢喇
預左喇, 獨裁政府必做

wfc
比你贏曬咪又係咁

Gerrymandering 比起個制度已經算小菜一碟

無感覺

一個輸打贏要嘅遊戲
俾你贏咗都無用

Gerrymandering，是一個來自美國的政治術語，指以不公平的選區邊界劃分方法操縱選舉，致使投票結果有利於某方。這個政治術語源自1812年美國麻薩諸塞州州長艾布瑞基·傑利將某一選區劃分成不尋常的蠑螈狀，以讓民主共和黨得勝。

佢宜家變咗唔係跟自然地理劃區，而係跟政治需要劃區，將原本嘅黃區分開幾塊

Wfc

是但啦，執柒左佢未算囉

體制內抗爭

是鳩旦，都唔諗住投

港島痴住離島, 為明日大愚做準備? 諗下班垃圾點係 office 圍住傾個畫面就好笑

哇咁咪好勁

共產黨洗唔洗咁驚呀，香港人又冇槍冇炮

民主派都入唔到閘架啦，好奇佢仲有乜政治需要

上次區選除咗離島全部黃營贏majority
港共多人反呢點根本係佢點畫區都改變唔到

再擴大親支派優勢
呃全世界自己啲撚人每區都有「廣泛代表性」掛

派票，民建聯紫荊黨之間

港東唔撈港西都係

佢要確保可以操控到個結果

如果係正常選舉
單票制更加有利民主派
睇下19年區選就知

不過一定投廢票
20席直選贏曬有撚用
仲有2/3俾支共控制
佢改制度就代表會千方百計唔畀過半

同埋最緊要外國唔認可
19年之前嘅選舉外國都至少認為係有一定嘅競爭性

初選算唔算曝露晒全部出嚟

是撚但

九龍城、觀塘唔算贏好多咋

每區兩個位單票制
點投都係五五開

全撚部都保皇黨
投閪咩

操控大陸人入場
割土共

得返罷投呢條路

who cares

佢仲要雙議席單票制，保障親共少數派區區都有一席，所以仲參選嘅肯定係保皇黨

比戴耀廷攬炒十步曲行得更快，不過境外勢力換了人間

以上純粹講事實

熱狗

好嘔心

港島西包離島大嶼山

有撚分別咩依家

是但啦

乜而家投票仲有意思咩？佢想點就點啦WFC

求撚其啦

載耀廷我相信冇諗過呢個後果

支持45+

新加坡好似都係例子

投白票係咪好過廢票同唔投？

wfc咩
總之一係唔投一係白票

咁你想點？

是撚但啦

遲下就鬥紅

A

唔投其實好過廢票/投白票
唔投既話個投票數字應該會跳水式直插
又唔洗有咁多人去票站
避免幫港共營造民主假象

由佢啦屌

求撚期啦

仲選乜 9 啊
先移走D錢，停止買港股，再搵機會移民

反而好想知佢地開會
會唔會真係將d背後既陰謀講曬出黎
例如：d 黃屍好高投票率喎 咁點算？
咁分區囉 點都送到幾個自己人入去
咁會議紀錄又會唔會寫呢

佢個十步曲本身都鳩噏味濃

俾你投又有咩用
依家仲有民主派係入面咩有撚人夠膽選咩

九西再顯

係，monkey差唔多次次選舉都將d不利地區重新劃過

當日35+ 咪就係共狗劇本囉, 而連登閪就係茄哩啡

你班柒頭唔係仲諗住靠呢樣嘢呀

雙議席拎盡先得直選一半，本身直選cut到咁少，又整個委員會審查，再畫細啲區，哂氣啦

點都贏 黃圈必勝
大家最壞打算咪移民 根本無野輸

保皇狗點都係坐一望二
仲唔洗諗其餘70個位

真係有人仲諗住投票?

而家唔係要你慣，係你最好連聲都唔好出，一係收皮一係收嗲

我唔會再投票。
嗱，我表達自己意願咋，無叫人唔投呀，唔好拉9我。

係囉，我都覺係引晒出晒一網打盡

現時咁樣改法咪即係叫你唔使選，閪過伊朗。不過我朋友圈內冇乜人討論，好多都有留意民生政事，可能都心中有數，廢事講或者唔知講乜柒好。

唔關我事 我唔會投

是但啦，俾你贏到佢再改
遊戲規則佢定 ，一定改到佢贏

畀你選齊20席又點
同鄉會已經多人過你未計入得閘已經要跪

新加坡玩法

wfc 直選得返20席, 拿晒都影響唔到任何野, 仲要隨時有權dq你, 連理由都唔需要, 咁既"選舉" 仲參與來把鬼

其實佢做咗好多ON9野, 例如限制選民查冊可以瘋狂種票, 真係直接委任都冇咁樣衰 是但啦, 都唔會投架啦, 咪由得佢自己打飛機, 快D搵夠錢移民仲好

無所謂啦
佢鍾意點就點

我唔投 sor

所以我哋要玩爛佢
全民廢票等佢玩北韓式check選票+強制投票
我相信好多人今次係最後一次玩投票
呢5年內應該好多人會走
而家嘅方向就係玩爛香港，食盡香港資源福利，之後拎埋副身家移民外國

咁班人可會話高票當選 得票率 9x%

幾好呀 金正恩都係100%支持率當選

資格審查, 直選比例, 連選區都劏到對政府有利
咩漏洞都封實哂, 真係投黎都哂氣

我覺得可以各有各做
想廢票就廢票，唔想投就唔投

熱狗依家咪做緊
佢地之前日日屌嘅呢樣嘢

寧願去做難民 都唔會留係度做四等公民

一定要投票

入到閘再講，佢可以一個民主派都唔俾入閘，只有藍絲同紅絲選。

是撚但啦，門你都入唔到，講經咩

佢怕班廢物鬼打鬼

六四開既票如果飯民同廢物各出兩件可能輸晒

不過咁都淆真係

on99 選黎做咩 仲要開行風筒係咁吹更有主流民意認受性區選咪主流民意lo
下一步初選投過無資格做選民選民篩選委員會

戴生9up
但區議會同初選真係大到中共要10000%「安全」

咁樣做代表佢地認輸

已經冇諗住投票

佢要做到萬無一失先要又審查又劏又CUT位
連少少機會都唔留

話說小弟平時無筆都會搵其他野頂住先

但係去左起碼知自己張票重係到以防比人拎左黎種票？

由佢啦，到時投票創新低，佢講乜都無用

是旦啦就算全港變一區我都肯撚定會去投囉

我覺得會比民主黨入閘
但個d係新一班人 舊就唔會比入閘
不過算9數啦
根本依家個制度 點都無用

深黃區，個個移民，邊有人會選。

真心覺得樓主好重視今次選舉

真係好肉酸, 其實已經無哂泛民反對派, 你點選都係建制派贏, 但仍然要咁做

直接宣布建制全取700萬票都得啦反正你玩晒

各有各好啦，其實最緊要團結咁做
白票/廢票/唔投都好
最緊要有共識

咁個結果出到來
就會知真正既民意係點

我就唔撚投啦

新加坡直頭邊區唔支持政府邊區就少資源
稅就照交

痴鬼線 咁核突既嘢都真係做得出

熱狗話有用，蟲泰一定去選

不嬲都跟政治需要區議會細區次次都執

西方已經唔endorse香港既民主
唔投票/投白廢票係0作用
所以作為選民當然要盡責
投合法既票
選最多黃營既人出黎
班人之後會唔會總辭就唔知了

一路寄信話俾人聽香港好自由
一路就係咁收緊香港人嘅自由

投你老母

新加坡group representative constituency最有用係以種族和諧名義包裝以老帶新玩法，好似笑香港人搶廁紙嘅工貿部長陳振聲就係跟住李光耀個選區，李光耀走咗之後就佢做大佬帶新人

點加點減 都係委任制

仲咁care 選舉？
贏左又點？

元朗國係黃

是但啦
贏盡咪又係20 vs 70

就算冇DQ加本土同泛民攞哂20席又點，直選議席得咁少，連否決議案既力都冇，呢個根本唔係議會

你唔投，你張票就會有人代你投，你諗諗佢

睇區選都知既

沙田係新界東北但馬鞍山反而東南
好撚亂呀屌

其實都冇人入到閘佢搞咁多野做乜狗

我當你真係投既，佢點劏都係1人1席架啦

即使20席拎曬都冇撚用啦
投撚

DQ咪得

dq哂，咁點劏都唔關你事架啦

香港優勝過坡豬
唔支持北京=死刑

係唔關事㗎啦

出盡全力 得10 席

佢依家當你乞兒，比返10席你扮民主嘛

呢個所謂選舉wfc,
識投一定係投支那落黎嗰班, 批鬥班忠誠廢物

而依10席,隨時會突然被DQ埋
然後,又再次修改選舉制度,被DQ的10席變為政府委任

屎味嘅咖喱同咖喱味嘅屎
你鍾意咪代我揀飽佢囉 wfc

And Mr Dick

閘入唔到 選到咪又DQ
晒時間搞呢搞路 人工咁撚高專做無謂野

留返畀熱狗十區公投

仲去投票嘅都係on9，做港豬咪算

好啦

政府長遠係要會有「民主派」既「需要」
而且劃區除左為左選舉
理論上亦都會為未來地區人口重新安排
以中共大數據同處理能力
其實可以好全面咁重新分布各資產階級人口
例如舊區重建 新公屋劃地 批地之類
一環扣一環咁進行深層次肅清
抹殺任何倒台機會

五區公投敵人點做你照跟咪得

其實仲選嚟做乜

拎晒20席又點？連三分二都無呀，on9

我會回佢一句WFC，但一定唔可以慣。

俾你入到閘，贏唔贏都係10：10，佢哋點劏都唔怕輸，你就點劏都唔會贏

共產黨成世都無贏過
打日本仔又係
科技又係
無贏過 所以未隔硬想贏囉 勝之不武

呢樣咪正係佢想要既嘢囉 唔係點解要立例唔俾人投白票 你唔去投 投票率依然係到 但高投票率入面得票分佈係點 投票既人可以選擇

都唔知邊個諗
𠝹到個區線成個南海九段線咁

呢個真 最尾無共識做 變左反映唔到民意 會𠝹曬票

元朗深黃

仲諗選舉同投票，真係被虐狂嚟

緊係要投票啦 行使選民權利

過多3年左右
識講廣東話嘅都唔準選

香港新加坡化

你可以話反共陣營贏咗大多數議席

但係個得票率反共：親共其實只係58:42
匪共已經種撚咗好撚多票，只要稍為manipulate一下再加大多數人杯葛唔撚投票/廢票白票，匪共要贏大多數議席其實唔難

佢個港島西真係好西喎,成個東涌大嶼山放埋入去
夠晒西

三分一
港共點都會放民主派扮嘢
入到去做義工
等律政屍一句懷疑違反誓詞話停就停
開會主席又可以趕人走

佢個安全系數高到CLS

已經要審查先俾參選
所有民主派領袖全被捕
直選得20/90
雙席單票(放在2019年，建制都會贏一半)
仲要分割選區

搬屋已經可以收佢皮

其實你地係度諗 垃圾會投定唔投
不如諗下而家垃圾會先啦 無哂反對派架啦
以前D人夠以為垃圾會唔可以無飯民 無反對派啦
最後咪真係總辭 洗咩咁在意呢

今朝聽晴朗講咁分區法要用既錢重多過上屆十倍
不如直接位任重好免得勞民傷財
但政府為左保留基本法有普選制度所以搞咁多野
心諗唔咁整邊有油水比班建制cap

天水圍係新界北
元朗係新界西北
兩個區都咁啱係鄉黑到分界

做人唔好咁陳雲啦

咁樣都仲參選嘅人一律當投共處理

搞咁多野，不如做好自己，做得好邊有咁多人憎你

球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係我嘅人，你點同我打呀？

Gerrymandering雙議席單票係冇用

認同

仲投條毛咩，都已經四哥jpg

投黎有撚用咩，最後又比人DQ，想選既人坐緊，仲有乜撚野用？唔係仲諗住話有票投已經好好呀嘛？

唔投=投票率低
投白票=反影對後選人不滿
但經過美國佬做票
投白票有機會俾人係選票做手腳
唔投好過

咪由鳩佢贏

Pin this

講係咁講
但既然大家目的一致
不妨傾個共識出嚟達到最大效果

個選舉制度本身已經預設港共贏硬，
劃區根本影響唔到d咩，巴打你諗多左啦

其實仲提選舉黎做乜呢？ 有得選咩？

呢個真心on9
仲有可能係因為離島夠藍可以食埋港島西

d選舉投票 直接委任咪算
搞咁多野做場戲 扮民主做乜
咪又係中國式投票
係人都知你想點

都冇打算再投票

自信不足，經常疑神疑鬼，累哂全家

應該係港島西及離島

其實佢而家真係好撚癲
即係同你玩lol
佢係用外掛再加整爛你部電腦再停你電
再斬左你對手，再分開你同班隊友
再用槍指住你個頭再內定左一定會贏
其實做一樣野都已經贏撚緊
係咩驚到佢地要做到咁盡？

不過我覺得已經無人好值得投
仲要有條關愛隊比班廢老打尖
我不如留係屋企涼冷氣算啦

個選舉仲有咩意義啊其實 由佢啦

又一個

選贏咪又DQ（可能閘都入唔到）
不如直接委任啦

唔洗再扮民主選舉
反正全世界都知港共咩料

wfc
都唔會再投

你鐘意啦，反正我就唔認同個選舉，唔撚投啊

今次真係唔投啦 哂鳩氣你玩埋佢

贏咗咪又係DQ

大圍係新界東北
馬鞍山係新界東南
顛覆地理常識

邊個會畀提名民主黨

1500人選委會個泛民票倉

教育 法律 社福 都畀人拆骨

唔投好過廢票掛

是但啦
佢改做無地區直選都唔care

所以最緊要有共識
唔好各有各做

連登仔：移民

錦鯉有咩高見

70位->90位議席
但直選議席由35個減到得返廿個
選到哂廿個黃都係輸
仲要呢啲條件底下

sor 我真係唔撚想投
希望所有自己友都咪撚投
等個投票率急瀉
唔好營做一個黃藍營仲公平鬥緊既假象

積極參與選舉
G持

根本呢啲選區改名會跟唔足，好似深水埗長沙灣選區只係其中一條邊界係長沙灣道，而欽州街大埔道東沙島街嘅範圍正正係深水埗去長沙灣嘅過渡地帶，而長沙灣商貿區就跟咗地鐵站叫荔枝角北

呢個係三難嘅問題，唔投政府就話係疫情唔出嚟，白票又話驚畀人改，廢票又話唔公佈數字變咗無用

疫情之下條條街都人來人往

真係肉鳩酸

每位後選人都咁愛國 梗係要全部揀晒喇

全世界都咁玩
好似 台灣近期直接話想將部分市 由直選改官派

最好有共識

縮返入老母果閪到啦屌

其實雙議席單票 無論點間個選區都係一對一架啦 前提係泛民仲出黎選

是撚但啦
一班傻鳩打波輸左唔認
單方面改球例
叫你同佢重賽
俾佢贏返次
你仲睬唔睬佢？

都唔會投架啦，你中意啦

點分區好重要咩？
唔計好難入閘，下次都玩雙議席單票制，基本上都冇咩競爭

五區公投果時咪一樣杯葛
點解要陪你玩？

離島計選舉都係
因為有幾席你係當然議員

畀你劃到全部黃區都無黃人畀你投

得嗰幾席

贏一場無人嘅踢嘅世界盃

匪共唔係贏大多數，係全取
泛民閘都入唔到，投唔投票，白票廢票都無影響

都唔會投 是撚但啦

都唔諗住投

唔洗搞咁多大龍鳳啦

其實仲沉迷呢啲做乜鳩

謝賢.jpg

輸打贏要

我投你條撚

如果支那人可以將精力正正經經搞科研咪一樣唔會差架啦
但支那人同支共黨咪一樣抄抄抄偷偷偷
成個民族都係咁劣等, 都係中意走捷徑

投嚟托柒

雙議席單票制
奶共識玩只會一區出一席
除非個區67%以上嘅人都唔投奶共（加埋完美配票）
如果唔係冇可能全取2席

呢個票制其實係極唔理想（即使係民主社會+全直選）
因為候選人只會兩極化去吸票源
預見得到議會一定係一半半

不過支共駛橫手直選得返20席
佢依加做嘅效果就係
比盡你民主/本土派拎10席
奶共都10席
就可以同人講藍絲都係大多數

呢個遊戲改到佢點都唔輸
及早跳船咪撚玩啦

你睇下呢幾日政府幾驚人呼籲投白票先啦

是旦啦
唔會投

世界各地民主國家都抵投票率，美國瑞士都講緊below 60%。上屆香港投票率都係below 60%。

人地本身有約3x%藍絲鐵票，仲有內地港人可以投，你覺得全部唔投就會好低投票率？相反，過50%白票率就有noise啦，你睇呢幾日政府幾驚人投白票，唔投票無撚用的，無人會覺得你係唔endorse咁解，只會被屈係沉默大多數。

唔投係最好
話知佢得票率幾多% 睇票數就知咩事
又唔會排隊幫佢整到畫面好靚
最緊要係唔會endorse佢個選舉

世界各地民主國家都抵投票率，美國瑞士都講緊below 60%，上屆香港立法會投票率都係below 60%。

人地本身有約3x%藍絲鐵票，仲有內地港人可以投，你覺得全部唔投就會好低投票率？相反，過50%白票率就有noise啦，你睇呢幾日政府幾驚人投白票，唔投票無撚用的，無人會覺得你係唔endorse咁解，只會被屈係沉默大多數。

唔會有大共識架啦, 係睇大家自己做化

你地以為香港往年好高投票率？上屆立法會其實都係得五成幾投票率，香港咁多年黎都係低投票率架

人地有藍絲鐵票，依家仲可以有內地港人投，你真係覺得黃絲唔投就可以創造低投票率？比盡你咪四成幾，同上屆比只係跌少少。

美國、瑞士呢d民主大國投票率都係五成幾，國際社會無人會話低投票率就係等於唔endorse政權。

雙議席單票制嘅選區點劃個結果都一樣啦
選民唔杯葛就共匪每區一席，杯葛就共匪兩席

無論如何我建議投廢票
杯葛選舉其實作用不大，因為有藍絲+掌心雷會去投
所以點都有3-4成投票率
19年前嘅區選多藍絲投，都係呢個數
而且投票率低喺其他民主國家都試過
港共完全可以話其他民主國家都係咁，或者用疫情作藉口解釋點解投票率低

如果投白票/廢票
佢要公佈得票率，有效選票，票數，如果白票廢票多過有效得票就證明大部份人不滿呢個假選舉
如果佢唔公佈，或者選擇性公佈，咁更加證明係假選舉
而廢票係好過白票，因為白票容易改做有效選票

直情係北韓式投票

柒婆曾話打唔打針係市民自由, 但近日又話「要讓不打針的人知道「有後果」」
依據此推論 :
投唔投票係市民自由, 但將來可能會又話「要讓不投票的人知道「有後果」」

monkey 國都叫民主

依家只係開始
我估嚟緊政府會搞中國嗰套信用系統
打疫苗、登記做選民、有投過票嘅人先有分數加
唔做以上嘅嘢就扣分
低分嘅人係連飛機都無得搭
想移民都唔得
所以我覺得真正嘅移民潮
係香港搞信用系統之後先會出現

嚴格嚟講唔係國
只係李家私人花園

下屆唔係姓李